曾俊華教精你，包裝最重要

。